皮膚表面生左粒野，有冇皮膚科醫生介紹?

可以留tg。我會加你。謝謝。

有冇好既皮膚科醫生推介啊
我想切左粒野去，公院要排1年先做手術。